拎條飛機王小花同大賽王牙朗比真係得啖笑

小花次次逆境波都無料 對住啲西甲廢料1扭5就吹到史上第一
牙朗今季新轉隊 16強入3粒carry 8強出局但都叫包辦入波
加上老化祖畀阿積士逼到跟唔到 得牙朗一個肯逼
第一季轉會踢到咁輸左 疤狗都可以抽足成個月 長期大量狗疤精液post
好似唔記得人地對上3年3歐聯1歐國咁

小花對羅馬 首回合4:1 次回合0:3 乜都做唔到
牙朗對祖 首回合3:0 次回合畀人0:3 都強行carry 絕殺晉級

歐國決賽畀人收山腳傷出
唔抵得人地贏到 抽到而家
好啦畀你冇傷踢左3場決賽
1場WC 2場美洲盃
你踢足全場又做過乜??
十二碼飛機定炒單刀定完場前一腳射畀上帝??
班疤狗仔仲要吹到愛小花先係愛足球
計我話你玩花式扭波咁叻 不如去做施寶盛二世啦

牙朗下場決賽出到？

我利贏波關你牙朗咩事
輸比荷甲仔就係無資格出聲

牙朗三冠嗰陣小花食緊薯片睇波咋

大賽王 ?
家陣利記決賽對祖記?

笑死 三連歐聯都唔叫大賽

J歷史

唔係話啲咩小花幾耐無聯歐呀柒頭

牙朗一唔喺皇馬就8強出局啦
咪又係靠隊友

3連冠一句8強出局乜都唔係

唔好真心